有無人試過偷偷地係飛機食煙

如果飛15，16粒鐘都無食煙幾難頂

15，16粒鐘冇野扑難頂D

利申 次次都屌空姐

食屎啦5毛波台狗

試過 依家食緊香

細個搭機可以食烟

16個鐘都難頂
聽日冇得除口罩食你點頂

照食囉
唔通7婆講咩就要聽咩
721有限聚令唔通唔出去元朗？
你當手足condom呀屌你

買架私人飛機囉。

我認真

電子煙會唔會alert 唔到

問撚埋D On9問題，你認真關我撚事詳！

唔可以忍到咪直接係飛機上面吸囉！我由北韓飛美國全程任吸！利申：花名叫肥仔金

每次都食,係廁所食, 每噴一下就沖一次廁所, 食完記得用香水噴下

你應該冇搭過飛機
基本上你一食，實知

對唔住囉 我公屋窮撚

烟 llm

有冇人喺撘飛機時打飛機?

電子煙可能work

用膠袋裝住d煙可唔可行？

識食一定入駕駛艙食

Ching試過？

會 個sensor好敏感

不嬲就咁帶開煙上機

好多人係飛機廁所食煙 試過同空姐空少舉報 佢地完全唔理

關你咩事,坐返低啦你

我意思係噴d煙係個膠袋度